鯨魚唔係魚

話說呢隻咩驚嚟

公主連結

利申：笑撚咗

roasted